<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Equipaje &#8211; Desert Roos &#8211; El blog de una viajera</title>
	<atom:link href="/category/equipaje/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Experimentando el agua purificada alrededor del mundo</description>
	<lastBuildDate>Sun, 19 Aug 2018 12:30:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-ES</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2017/11/cropped-backpack-32x32.png</url>
	<title>Equipaje &#8211; Desert Roos &#8211; El blog de una viajera</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Lista de embalaje para viajes en avión</title>
		<link>/cosas-que-llevar-en-la-maleta-de-mano-avion/</link>
		<pubDate>Mon, 27 Nov 2017 15:56:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Ana]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Equipaje]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=55</guid>
		<description><![CDATA[Hacer las maletas para un viaje puede ser abrumador. No quieres traer una cantidad inmanejable, especialmente en un bolso de mano, pero tampoco quieres perderte nada importante. Para asegurarse de estar preparado en el avión, marque esta guía de equipaje de mano con la lista de nuestros productos favoritos para ayudarte a que tu próximo &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/cosas-que-llevar-en-la-maleta-de-mano-avion/"> <span class="screen-reader-text">Lista de embalaje para viajes en avión</span>Leer más &#187;</a></p>]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hacer las maletas para un viaje puede ser abrumador. No quieres traer una cantidad inmanejable, especialmente en un bolso de mano, pero tampoco quieres perderte nada importante. Para asegurarse de estar preparado en el avión, marque esta guía de equipaje de mano con la lista de nuestros productos favoritos para ayudarte a que tu próximo vuelo sea más fácil.</p>
<p><strong>Bolsas de transporte</strong></p>
<p>Viajo con una gran cantidad de equipo de cámara, así como un ordenador portátil, por lo que mi bolso de mano está lleno de electrónica. Esto significa que tengo que considerar cuidadosamente cada artículo que entra en el compartimiento superior pequeño de mi mochila. La cual, tiene espacio suficiente para todos los artículos listados a continuación, una cámara réflex y una <a href="https://es.gopro.com/">GoPro</a>.</p>
<p>Si no llevas mucho equipo de cámara, una buena mochila es perfecta para llevar en tu equipaje de mano, además de que también sirve como una bonita mochila para viajes de un día una vez que llegues a tu nuevo destino.</p>
<p><strong>Pasaportes y Tarjetas de Crédito</strong></p>
<p>En primer lugar, y lo más importante, no olvide su pasaporte cuando viaje al extranjero (y cualquier otro documento de identificación importante). Necesitará que pasen por los puestos de control de seguridad del aeropuerto, así como en emergencias como pérdida de pertenencias o cancelación de la reserva de un vuelo. Es una buena idea hacer copias de su pasaporte y tarjetas de crédito y mantenerlas separadas de los originales en caso de pérdida o robo.</p>
<blockquote><p>Descubre también <span style="color: #0000ff;"><a style="color: #0000ff;" href="/cosas-que-llevar-en-tu-mochila-de-viaje/">como preparar tu mochila para hacer un viaje de mochilero</a></span>.</p></blockquote>
<p><strong>Medicamentos</strong></p>
<p>Si tiene medicamentos recetados o suplementos, llevarlos en su bolso de mano es la manera más segura de asegurarse de que nunca olvidará una dosis.</p>
<p>Traer medicamentos de alivio para los dolores de cabeza, las alergias o el mareo también le dará los medios para reducir estos síntomas de inmediato, y las vitaminas como la vitamina C y el acidófilo pueden ayudarle a protegerse de los gérmenes. Mira <a href="http://www.cuidateplus.com/bienestar/2004/05/19/botiquin-viajes-3444.html">este artículo</a> para saber más sobre que medicamentos llevarte en tu viaje.</p>
<p>Las pastillas de carbón activado son una buena idea para los insectos estomacales leves y las alergias. ¡Nunca salgo de casa sin ellos!</p>
<p><strong>Electrónica</strong></p>
<p>¿Está su móvil, portátil u otros aparatos electrónicos volando contigo? Asegúrese de que están asegurados en su equipaje de mano y no olvide sus cargadores!</p>
<p>Siempre llevo un cargador portátil para cuando no tengo acceso a los tomacorrientes, como en el propio avión o cuando exploro durante una escala larga. Encontrar puntos de venta en algunos aeropuertos puede ser difícil y no quieres quedarte atascado sin electricidad en tu teléfono, especialmente si estás viajando solo.</p>
<p><strong>Trae ropa, por si acaso.</strong></p>
<p>Con suerte, nunca tendrá que lidiar con la pérdida de equipaje, pero nunca hace daño estar preparado. Un cambio de ropa interior, calcetines y una camisa extra pueden ayudarle a mantenerse fresco hasta que le devuelvan sus pertenencias. Si estás viajando a un destino tropical, considera traer tu traje de baño en tu equipaje de mano, también, así que no tendrás que perderte ninguna hora de agua.</p>
<p>Una chaqueta cómoda o chaqueta ligera también puede ser usada como manta durante vuelos con aire acondicionado. He encontrado la chaqueta larga perfecta para viajar y siempre viene en el avión conmigo. No cuente con que las aerolíneas lleven mantas para cada pasajero, incluso en vuelos nocturnos.</p>
<p><strong>Higiene</strong></p>
<p>Los artículos de aseo son imprescindibles para vuelos largos. Desodorante de viaje, chicle o mentas, y un cepillo de dientes plegable de viaje son artículos estándar que traigo en todos los vuelos.</p>
<p>¿Atascado sin una ducha? Las toallitas biodegradables te mantienen limpio y huelen muy bien con aceite de árbol de té, menta y ginseng.</p>
<p>Las <a href="https://www.amazon.es/Clean-Clear-Oil-Absorbing-Sheets-Count/dp/B00005AVC7/">sábanas que absorben el aceite de Clean &amp; Clear</a> son una de mis cosas favoritas para empacar en mi equipaje de mano porque mantienen mi cara libre de aceite e incluso se pueden usar sobre el maquillaje para restaurar un acabado mate.</p>
<p>También me gusta llevar un paquete de toallitas antibacterianas para limpiar los apoyabrazos y la bandeja de comida en el avión. Es un gran rompedor de hielo si también le ofreces uno a tu vecino.</p>
<blockquote><p>Vas a hacer un viaje por carretera, aquí tienes una <span style="color: #0000ff;"><a style="color: #0000ff;" href="/aspectos-esenciales-del-viaje-por-carretera-que-empacar-en-un-viaje-por-carretera/">guía para preparar las maletas</a></span>.</p></blockquote>
<p><strong>Líquidos</strong></p>
<p>Puede llevar fácilmente sus lociones preferidas y otros líquidos de casa utilizando sus propios contenedores de viaje. Lleno pequeños casos de contacto con mi loción favorita para el avión. Si tiene algunas cremas, lociones o líquidos diferentes que son esenciales para su cuidado personal, puede obtener un paquete de 3 por menos de 7€.</p>
<p><strong>Confort Básico</strong></p>
<p>Todos sabemos lo seco que puede ser el avión. Empaque algunas varillas y gotas para los ojos para mantenerlo hidratado y cómodo.</p>
<p><strong>Esenciales del sueño</strong></p>
<p>Una máscara ocular y tapones para los oídos son esenciales para ayudarle a dormir un poco, ya sea que esté tomando el efecto de ojos rojos o simplemente durmiendo una siesta. Siempre llevo un par de cómodos auriculares con aislamiento acústico para tocar ruido blanco o música que me ayudan a dormir. La mayoría de las aerolíneas no ofrecen auriculares de forma gratuita, así que los uso para ver películas.</p>
<p><strong>Manténgase hidratado</strong></p>
<p>Lleve una botella de agua reutilizable para llenar después del control de seguridad. Esta botella de agua reutilizable es algo que he añadido recientemente a mi lista de equipaje de mano. No tengo mucho espacio en mi mochila de mano debido al equipo de la cámara fotográfica, pero ésta puede ser enrollada y atascada en espacios pequeños.</p>
<p><strong>Evitar el hambre</strong></p>
<p>Los refrigerios de los aviones pueden ser poco saludables e insatisfactorios, y es posible que no tengan en cuenta las alergias alimentarias. Empacar tus propios bocadillos significa que tendrás lo que te gusta y lo que necesitas para nutrir tu cuerpo, sin tener que pagar más por la comida.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Listado de cosas que guardar en tu mochila antes de hacer un viaje internacional</title>
		<link>/cosas-que-llevar-en-tu-mochila-de-viaje/</link>
		<pubDate>Fri, 24 Nov 2017 20:28:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Ana]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Equipaje]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=23</guid>
		<description><![CDATA[Si va a hacer un viaje de mochilero en el que va a cargar su equipaje constantemente, deberá mantenerlo lo más ligero posible. Nos gusta mantener nuestro peso de la mochila por debajo de 30 libras, así que es importante encontrar una mochila que sea ligera para empezar. No querrá quedarse atascado con una mochila &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/cosas-que-llevar-en-tu-mochila-de-viaje/"> <span class="screen-reader-text">Listado de cosas que guardar en tu mochila antes de hacer un viaje internacional</span>Leer más &#187;</a></p>]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Si va a hacer un <strong>viaje de mochilero</strong> en el que va a cargar su equipaje constantemente, deberá mantenerlo lo más ligero posible. Nos gusta mantener nuestro peso de la mochila por debajo de 30 libras, así que es importante encontrar una mochila que sea ligera para empezar.</p>
<p>No querrá quedarse atascado con una mochila que pesa entre 7 y 10 libras por sí sola. Si no puede mantener su mochila por debajo de 30 libras, busca por menos de 40 libras. Si lo mantiene por debajo de 40, no tendrá que pagar cargos por equipaje en la mayoría de las aerolíneas.</p>
<p><img class="size-medium wp-image-26 alignright" src="/subidas/2017/11/en-el-tren-300x200.jpg" alt="" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2017/11/en-el-tren-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2017/11/en-el-tren-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2017/11/en-el-tren.jpg 900w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Esta lista de empaque variará <a href="https://elpais.com/elpais/2017/01/15/viajero_astuto/1484507941_031827.html">dependiendo de donde viaje y del clima</a>. Si va a viajar tanto a regiones cálidas como frías, es mejor no cargar con la pesada ropa de abrigo durante todo el viaje. Puede enviar la ropa de abrigo a casa una vez que llegue a climas más cálidos o comprar la ropa de abrigo a lo largo de su viaje si los destinos fríos están al final de sus viajes.</p>
<h2>¡Vamos con el listado!</h2>
<p>No me iría de casa sin estos artículos:</p>
<ul>
<li><strong>Carbón activado en palo</strong> &#8211; Sin duda este puede ser de los objetos más importante de todos. Pues con ellos puede filtrar el agua de las fuentes públicas, reduciendo los contaminantes presentes en el agua que le pueden causar diversos problemas de salud. Le aconsejo leer el blog de <a href="https://aguasuave.com/">AguaSuave.com</a> para saber más sobre todo lo relacionado con los filtros de agua.</li>
<li><strong>Antibióticos para la diarrea del viajero</strong> &#8211; Un respaldo para las bacterias que está más allá de la ayuda de las píldoras de carbón vegetal.</li>
<li><strong>Desinfectante de manos &#8211;</strong> Tamaño de viaje</li>
<li>Botiquín de primeros auxilios</li>
<li>Repelente de insectos</li>
<li>Poncho o sombrilla de viaje</li>
<li>Vitamina C</li>
<li>Aceite Hidratante de Coco (tamaño viaje)</li>
</ul>
<p style="text-align: center;"><img class="alignleft wp-image-27 size-medium" src="/subidas/2017/11/viajando-do-mochilero-300x200.jpg" alt="" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2017/11/viajando-do-mochilero-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2017/11/viajando-do-mochilero-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2017/11/viajando-do-mochilero.jpg 900w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<ul>
<li><strong>1 o 2 cerraduras combinadas</strong> &#8211; Puede utilizarlo para armarios y mientras duerme en trenes o autobuses. Siempre uso uno para guardar mis objetos de valor en una sección de mi mochila y el otro para guardar mi mochila en un lugar seguro. Mira <a href="http://cnnespanol.cnn.com/2015/08/11/tips-para-evitar-que-te-cambien-la-maleta-en-el-aeropuerto/">estos consejos</a> para que cuando viajes en avión, te lleves algún susto con tu equipaje.</li>
<li>Cámara &#8211; ¡Para tomar fotos increíbles!</li>
<li>Cargador de batería para cámara y baterías adicionales</li>
<li>Tarjetas de memoria de cámara</li>
<li>Convertidor de voltaje</li>
<li>Pequeño disco duro portátil externo</li>
<li>Cartera de viaje oculta &#8211; Guarde su pasaporte, dinero y cheques de viajero en su faja de dinero en todo momento. Los envuelvo en una bolsa hermética cuando estoy en zonas húmedas, de lo contrario mi pasaporte se empapa de sudor.</li>
<li>Tapones para los oídos &#8211; ¡Esto le ahorrará muchas horas de sueño!</li>
<li>Bolsas herméticas &#8211; Estas pueden ser usadas para muchas cosas y es realmente agradable tener algunas a mano.</li>
<li>Faro delantero</li>
<li>Artículos de aseo &#8211; Champú pequeño, acondicionador, maquinilla de afeitar, jabón, desodorante, cepillo, pinzas de uñas, la mitad o menos del rollo de papel higiénico, bloqueador solar, cepillo y pasta de dientes.</li>
<li>Varios artículos &#8211; iPod &amp; cargador, auriculares, mechero, portátil, rollo pequeño de cinta adhesiva, 2-3 bolígrafos, 1 libro, guía si es necesario, reloj resistente al agua.</li>
</ul>
<p>Una cosilla más, si eres de a los que les encanta el té, como a mi. Entonces estoy segura que te encantará poder llevarte una tetera eléctrica contigo. Pues muchas veces cuando llegas a un albergue, no hay nada como tomarse una buena taza de té bien caliente. En este sentido si quieres saber más sobre los diferentes hervidores de agua te recomiendo que le des un vistazo a esta guía: <a href="https://aguasuave.com/hervidor-tetera-electrica/">https://aguasuave.com/hervidor-tetera-electrica/</a></p>
<h2>Empaquetando como todo un profesional</h2>
<p>Si quieres saber como empaquetar tu mochila como un verdadero profesional, mira este vídeo para que tu vida de aventurero te sea más fácil.</p>
<p>Así que ahora que he llenado mi mochila con todas las cosas que necesito, después lo que hago es normalmente poner la ropa en el suelo. Aquí es donde la mayoría de la gente tiende a hacer las maletas y yo he sido culpable de ello muchas veces en mi vida. Una vez que he decidido qué ropa quiero llevar, pongo la mitad en mi armario. Confía en mí, no lo necesitarás. Puedes arreglártelas con un solo cambio de ropa si realmente quieres. No se arrepentirá de su decisión de tomar menos ropa, pero su espalda se arrepentirá de tomar demasiados.</p>
<p>Por lo general, separo mi ropa en un par de bolsas de vacío pequeñas.</p>
<p>Estas me ayudan a mantener mi mochila organizada así que no estoy constantemente escarbando en la mochila entera cuando necesito algo. Me gusta traer una bolsa extra pequeña para ropa sucia. También comprimen tu ropa para crear más espacio.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
